求無限上網plan

代朋友問

由於住村屋的關係，而家上網好慢，而且個router可以插sim卡，所以想問有咩抵玩plan可以全屋用，想無限上網

另外，有無其他方法可以上網快啲